［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

From tg:

哇屌... Cls架
Yoho mall現狀😨
知咗你班撚樣會跨區入嚟又唔識路
遮住曬啲路牌等你哋擋失路
好撚陰毒
果然係Sel Hong Kong Properties

有冇元朗人 聽日可以帶紙 marker 膠紙 自製路牌

如果唔係區外人好危險

推呀

推

新鴻基食撚屎

推呀！

一期真係容易盪失路 第一次入黎行街要睇路

原因係輕鐵和西鐵以前係有不同的logo，合併後輕鐵logo被消失。輕鐵站西鐵站都用左同一個logo。避免混淆所以先封左。封左好耐

Yoho見到地鐵logo就係去西鐵站，無logo寫住輕鐵就係輕鐵站

原來係咁，唔好意思，太緊張，我撤回對今次對新鴻基既指控

不過都希望有元朗人聽日自製路牌